# Teste Nave Team
<br> Segue a lista de exercícios para o teste de estágio. 
<br> Scripts feitos dentro do próprio HTML por falta de tempo, 
infelizmente quase todo o conteúdo dos exercícios são coisas que
vou aprender no próximo semestre, ou sejá, aprendi muita coisa em 3 dias que 
eu verei somente no próximo semestre inteiro.
<br> Incluse o próprio Git, espero que esteja correto a forma de comitar.





